葵涌夫妻兩車 被蒙面男淋起漆水

葵涌夫妻兩車
被蒙面男淋起漆水

2,301

適中字型
較大字型

【本報訊】葵涌鄧屋街下葵涌村昨發生刑毀案，一對夫婦的兩部私家車遭人蓄意潑淋起漆水，車頂及車身大面積甩漆，車主發現報警，警方翻查閉路電視，證實兩名蒙面漢與案有關，暫無人被捕。

現場在鄧屋街下葵涌村，昨凌晨3時許，村民張女士(51歲)及其丈夫發現他們停泊在街上的一輛KIA及一輛寶馬私家車，遭人淋上起漆水刑毀，於是報警，警方到場調查，發現兩車車頂及車身大面積甩漆，屋外閉路電視顯示，兩名戴鴨舌帽口罩男子淋漆刑毀。

張女士表示，本月4日她泊於門外的KIA損毀，翻查閉路電視，發現被另一輛村民的寶馬撞到，遂與對方理論，獲賠3000元，惟對方態度惡劣，近日又多次見他在門外出現，她懷疑淋起漆水事件與此有關。她又指，兩車遭淋起漆水，要重新噴油，過年沒有車使用。

上一則
新界北2.5小時兩縱火 3車燒剩車架